有無d類似中二病也想談戀愛嘅動漫推介

唔係劇情似

係輕鬆，搞笑，唔係銀魂果類超長篇

校園更佳

啱我放工輕鬆睇就啱架啦

利申幾中意中二病果d焦點外嘅笑點

例如一色選學生會，丹生谷會係焦點外眼神死咁

Or佢果d超快嘅鏡頭都好笑

例如丹生谷知本聖典係勇太屋企超快速啤左一下

一色挨落勇太到時俾佢三連擊

想知製作組叫咩，佢地風格係咪一向咁，thx

校園迷糊大王
監獄學園

政宗君的復仇

齊木楠雄的災難

這個美術部大有問題
野崎同學

LOVE STAGE

京阿尼都唔識?

玉子市場

櫻花莊

旋風管家

日常
男子高中生的日常

睇過後者

睇過

個名唔似好笑

齊木

想睇深度有深度 想輕鬆有輕鬆
七海

河合莊

全金2，京都第一部

呢套大爆笑

lm

日常系的異能戰鬥
鳩子

btw
不起眼女主
前提係淨追動畫
知得太多就唔輕鬆了

妄想學生會

我的女友與青梅竹馬的戀愛修羅場

迷糊西
男子高中生的日常

其實呢套第一季真係好優良
12集黎講冇幾套做到咁豐富
日常搞笑有 角色除左訓教學姐都係正 劇情有 靚場景有 題材運用新鮮全面
第二季真係

點都係全金尋狂潮啦

龍與虎, 但後半唔好睇小心喊到pk

七宮
不過都係六花最正

日在校園

2018又有新作 希望唔好屌住睇

學者唔正咩？

兩個鐘邊夠啊

唔岩口味 相對其他角色存在感太薄弱
不過可能因為對照物太強 森夏同凸守

丹生狗真係好好笑，d表情同吐糟自己
又成日成個媽媽咁
仲要間中中二病發
Btw七宮>六花

Working!

凸守算唔算史上最成功既原創角色

上次個劇場版
整合版黎既屌你老母
前後係得結婚場面算滿意少少

七宮輸聲優
角色塑造上我覺得七宮贏好多
六花除左中二病同逃避現實兩點我搵唔到其他特點
只可以話佢出鏡多過七宮

利申支持六花

btw morisama 女子力極高

係
七宮係火車FF自己如果果時放棄左魔法少女既身份會點

果下真係勁正，勁似那些年

morisama

六花有嘅係 絕對嘅可愛同依賴性
同大河異曲同工

講左今次完全新作

認真和我談戀愛

我知
如果佢出到兩次整合版我覺得都幾勁

兩季咪兩次

果青

DEATH !!!

jojo 奇妙冒險

其實七宮真係好正 可惜慢左一步
明明是我先來的...

其實究竟係death定desu

Ching我初入宅但並不是弱智

對佢唔係十分中意但幾次都差d俾佢搞喊

輕鬆 搞笑啊

歐啦歐啦歐啦歐啦

素晴
魔法戰爭

駁唔到，正皮是我比的

不過個人覺得又係知得太多會唔輕鬆系列
果青同不起眼女主

製作組係指動畫公司既話就係京アニ

日常番仲出過k-on，小林家的女僕龍
兩套都幾輕鬆治癒，搞唔搞笑就見仁見智

Lucky☆Star

火影忍者

為美好的世界獻上祝福

但呢兩套側重搞笑多過戀愛？

涼宮春日

輕鬆戀愛呢2套實有
但始終本身四格漫 劇情冇上軌道

Update下，睇左龍與虎

係幾好睇，但邊到輕鬆 ，同無咩日常

仲有無推薦，輕鬆校園日常戀愛

咁快睇完
中二病 櫻花庄同龍與虎係好岩我口味既三套school love
但係得中二病係無乜壓力咁睇得完

俺妹睇左未啊 雖然唔係好校園但認真好睇

返工食飯時間都拎嚟睇

妹控故事嚟？

睇左先啦 d女角咁出名 每個都有人中意 好睇架信我 我自己都loop左3,4次

金銀彼女
戀愛殭屍

建議你唔好睇咁急 當年都有排好得閒係咁補出名番
搞到有d走火入魔 miss左好多應有既感覺
套野本身夠料既固然點都好睇 但係有d真係要比時間浸一浸咁睇
每日睇少少 諗少少 等自己入戲d

呢套見仁見智 唔係大部分人都會覺得超好睇果類黎

岩岩醒起
搖曳百合 yuruyuri
雖然係女女 不過都算校園輕鬆愛情掛
京子

搵機會睇下

日常同河合谷唔啱我，不斷del緊wish list

你有你道理，但tiger真係好得意 忍唔住追落去

成為左我最鐘意嘅角色之一

利申平時睇動畫唔睇女，所以唔洗特登介紹可愛女仔動畫俾我

我好中意勇太同龍兒嘅家庭主夫型男主，仲有無類似男主推薦，非gay

比較推薦o既有school rumble ,龍與虎,relife,銀之匙,月刊少女

今次係我同六花私奔o既故事

你第一季果集私奔回真係甜到當時初入坑既我糖甜咁濟

第七八九集

勇太

中二病第二季

都係，但有七公後半段carry

前半就sweet sweet+morisama日常，我個人都幾中意睇d 日常9 hea都無所謂

鬼灯家的大姐姐+妹

來自風平浪靜的明天

就算是高嶺之花也要攻略！

我都係
平時都係睇仔 熱血男主多
但係Tiger 真係好得意

好多人話實乃梨先應該同龍兒一齊
但係一路睇大河 中段發覺自己鐘意龍兒後既付出先覺得大河仲正

一定係K-ON啦

我都係唔知做乜9

平時都好少睇動漫，最多高達有新番會睇
但前排我開膠po見到有人po 六花FF自己開火車門gif，覺得幾頂癮咁去睇下
覺得勇太同丹生谷好正，因為自己好中意d家庭主夫型既男角

咁睇多套啦
屌你老母，見到龍兒清潔露出奸笑已經督中個心，覺得佢好cute(非gay)

見到tiger第一話撞到龍兒個樣好嬲即刻心心眼

點解會咁架我

好似無男角咁

如果我冇估錯你應該係死基佬

你估錯

但對比起大波長腿溫柔水汪汪眼靚女

我更中意睇溫柔做家務男主

k-on好睇 但唔係你搵果類

agger

第二季唔係睇六花
係睇七宮線

唉，好痛苦，想消除記憶重睇

點解唔接受下白色相簿既洗禮?

入坑幾耐呀
我都想搵返當初套套都勁難抽離 套套都好多感想果種感受

唔夠兩星期

最痛苦係，身邊無毒撚，無得分享

我身邊d毒撚
一係idol撚
一係高達撚
一係超頻撚
毒既方向唔一樣

說好的輕鬆呢？

btw丸戶死全家

我得lol毒撚

侍奉部就係咁形成
有興趣咪入去吹兩嘴

巧

只係你地無仔細去睇
其實花田係結局亦用左個比較抽象o既方法去表達七宮o既內心世界

第2季前段日常番
後段係七宮線
如果話第一季係用中二病帶出人需要保持自我
咁第二季就係叫人面對選擇

過去七宮係自我同現實有衝突o既世界線之中間選擇左自我
雖然覺得後悔但係依然堅持自己o既路

只可以話日常都已經差太多級
第一季好好睇

監獄學園
齊木楠雄
食戟

其實果青唔係咁岩樓主要求 依幾日又再翻睇
不過都好睇既 最鍾意既動畫之一

其實校園戀愛類做得岀色嘅唔太多

好想告訴你 純戀愛
*果青 要花心思理解，睇得明係好好睇
龍與虎 個人認為係次一級嘅果青，不過容易d睇
偽戀 動畫係輕鬆戀愛小品，畫得幾特別
櫻花莊 偏離戀愛，係講夢想同努力果d
*四月是你的謊言 校園元素較少，講音樂

*白色相簿2 完全偏離輕鬆，虐心
*clannad 主要親情，記住睇哂2季

*代表好睇d，不過幾套都偏離中二病果種feel，但我相信你會覺好睇

唔覺toradora似果青 不過其他睇法同你一樣
櫻花莊我覺得真係唔錯 含含蓄蓄咁 想甜入心既真係可以試下
六花七宮對真白七海 兩pair個人覺得表面係幾近似既 七宮人物背景多好多

btw想知巴打點睇不起眼女主 同wa2一樣都係丸戶狗寫

GAMER

睇緊

但龍與虎我係24小時內睇曬

果青係我第三套

因為佢劇情唔緊湊，所以我今日第3日睇都未睇完

諗緊下一套校園迷糊大王定男子高中生日常好

睇完龍與虎又想要d戀愛

但我知道太貪心，校園+搞笑+戀愛+男主角要家庭主夫型

利申改左名

可唔可以介紹下偽戀

clannad會睇

點解你唔星星龍與虎

男高 for sure

不如你排下要求先後次序 要match三個已經好難

睇左男高先啦
各種意義上必睇
果青動畫其實一般 小說宣傳片

如果覺得虎與龍好睇，可以睇埋未聞花名，櫻花莊的寵物女孩，來自風平浪靜的明日，同埋花開物語

呢5套係令岡田磨里開始成名嘅作品，男女愛情個種藕斷絲連亦都寫得好正

但係留意返，呢5套得虎與龍係偏向校園喜劇

校園迷糊大王係校園故事既佳作
無論人設 故事 人物關係都環環相扣

幸運既係 岡媽呢5套入面除左nagi未睇都好鐘意
利申唔睇高達

其實巴打們都介紹得七七八八
應該都唔會有咩新野
已經好感激了

如果解除限制，只係要甜絲絲嘅愛情故事，背景寫實就得，有無推介

睇左未聞花名，喊到控制唔到面部肌肉(姐係有時喊都可以chok個笑樣)
再講一次，非gay ，只係眼淺

咁多人推薦櫻花莊可以一試

好 下套睇佢/男高/clannad

我第一套係睇鐵血的孤兒

果青係動畫太難做 小說先做到果種氛圍
個人感覺

我覺得果青都唔錯，睇到二季一集

不過真係唔錯only

無共鳴會覺得膠
但係果青真心唔算好甜 甚至係苦
雪乃

還可以，我覺得佢同彩加幾甜
唔好劇透

睇完clannad
未聞花名呢啲你唔會喊

睇完clannad兩季記得睇都係key社出嘅kanon, air同埋little busters
入宅一流

櫻花莊啱啱睇完 係唔錯der
另外一周的朋友 同 青春紀行 都唔差

偽戀啲女一流
有香菜做女二
劇情0，漫畫垃圾
動畫當日常咁睇都ok既

我屌作者老母

我覺得你可能係死gay佬

迷惘管家與㦬弱的我

another 連個主角都一樣樣

Nooooooo

又唔係話似嘅，不過都係講中學階段，人際關係之類。不起眼女主未睇，遲下會睇。btw，人地話果青小說仲好睇，同埋會睇明番動畫唔明嘅位，我想睇下小說

龍與虎係好睇，但真係比起星星果d爭少少，不過呢d好睇個人喜好

clannad
不過套野主線係第二季，第一季比起你之前果嘅會稍悶，但我個人覺得都好睇嘅。眼淺嘅巴打，有可能會同我一樣第一季喊到第二季 催淚天花板

偽戀就係男主細個有個約定左嘅女仔，唔記得左樣。之後大個有幾個都好似約定嘅女仔咁，男主係佢地中間穿插。動畫係純粹for輕鬆，搞下笑，無乜主線推動。係無野做先睇下，不過我覺得佢畫得好好，而且個節奏幾特別。至於劇情方面，係唔太多嘅。

但同中二病完全唔同風格

我好撚蠢

果青真係唔明